有無人另一半好中意遲到

sorry lor

感建分

原諒佢啦

利申：遲到撚

有冇人睇咗做『好中意另一半遲到』

原諒佢啦